Google都被人修改！

大家快D禁Feedback . This is wrong!
Comment 留：叫google 睇下香港發生咩事，有人刻意修改，別讓Google成為散播錯誤訊息媒介